AKB/OUC48本家討論區#15 舞台劇馬路須加學園蕾-RAI-絕讚公演中

暨AKB48本家討論區#68

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到68,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?自古以來就係本家神聖不可分割既一部份有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 2020已經夠可怕,但2021......
12. 本家區三大黨派:小栗派(並唔存在)&柏木軍＆瑞葵組都市傳說,話說話天下三分但得柏木同完美奈奈生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:萌夏豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

無哂人既

留名等出新碟

48已經係歷史文件

彩希隻甲組腳

彩希隻腳又真係比想像中粗好多

劉明

]

YouTube搵唔到，可惜冇中字

Po 下老婆先

屌你老母中國人

打飛機啦

Pia arena

終於

咁你需要既係打多d

唔知元老們會唔會上台去撑老咪.....

所以買咗特典了～

一期會返掛？唔知啊

公會會多啲coins可以bid卡

icic thx

Nplm

做it？

做IT公司顧問

島田氏は、AKB48 第六回研究生(9期生)として 2009 年から 2017 年まで芸能界で活躍された後、 ロンドンへの語学留学・広告代理店勤務を経て、実家旅館業の広報・接客等に携わる傍ら、株式会社 Dct (東京都渋谷区)を設立し、後輩たちのためにアイドルのセカンドキャリアをサポートする事業を始めま した。業界での長年の経験を通じて、幅広い人脈を有していることから、当社が、特に力を入れている O2O2O(OnAir to OnLine to OffLine)事業、MMS(Media to Mobile to Store)事業およびこんぷり ん事業の展開に加え、人材活用の面においても幅広くご助言・ご支援等をいただく予定です。

我都唔知原來島田畢業之後撈過咁多瓣

今晚YouTube有HUETONE配信
前田畢業特輯

今朝過緊馬路冇cap到
放工又撞到 早又中晚又中

會啦 難得最後一個喎 又咁fd

我都以為佢淨係幫吓老豆打理吓旅館啲生意,影吓相放IG，得閒同AKB舊日啲前輩玩吓激流咁

過馬路就睇車啦

就係知我過馬路睇車值得鼓勵
放工俾多次機會我中

八點見

一陣CDTV準備又播曲奇啦

點先可以日日中

今次終於唔洗曲奇.
10年桜
桜の栞
桜の木になろう
GIVE ME FIVE!

今晚係8仔牙朱最後活動日，本來會開SR同大家Fairwell(之後退出芸能界應該冇咩機會見)，而家SR攪鑊泡咁分分鐘連最後一面都冇得見……

我試過之前一晚8點撞 第二朝6點起身又撞

連呢件都キラメキ埋

星南糖玩得多 撞佢唔算太難

原來我長友キセキ(5次)咗
試過兩次早晚撞到
分分連第一次都係今個月嘅事

我好少撞到佢彩希個キラメキ仲早過佢拎到

因為電腦大爆炸延期都應該係第一個

我又feel唔到彩希玩得多喎 （因為我未撞過）

撞彩姐正如我撞肥向兩次都唔係正常時間
一次係凌晨3點 一次就前日晚喺廁所果次

奈奈都成日玩
不過本家大佬撞唔到咁解

我屌撚死前田社長

咁最好啦，人地做埋今晚就真係做隱形人，而家俾你連最後一面都見唔到實好多人

千葉又贏

AKB新救世主

今晚十年櫻雙C之一, 夠高夠顯眼, 外貌有觀眾緣, 最近上電視live表情越來越到位.

第唔知幾多代嘅次世代

好似NEO咁

已經熟到透晒嘅老女人：你地比我休息下得唔得😷

營運咁啱幫手推啫
#CDTVライブライブ
出演後に「ツインテールの子だれ？！」
という声をたくさん見かけたので
紹介させてください笑顔とハート3つ光るハート

ツインテールのメンバーは
千葉恵里
@erii_20031027
です光る星

神奈川県出身、
スタイル抜群の17歳ハートのビックリマーク
ぜひご注目くださいねウインクした顔桜

Instagram下向きの三角形

@TBSCDTV

睇Showroom喺Twitter嘅講法，今次收皮似乎唔係普通Upgrade有bug咁簡單……

姐係點

個款似係有內部IT9蓄意整冧個System/有Hacker做嘢咁樣，之前喺鄰國都有公司俾隻IT9報復性咁整冧成個Cloud system, 後尾要攪足成個星期夾有啲Data永久loss咗

藍色同花順 再draw 6 然後一打就墮
究竟係有幾想我輸

個髮型好狂野

4/3(土) 14:00〜14:54 TBS
土曜☆ブレイク『天才vs大群 〜1人で何人倒せる？〜』

【MC】
かまいたち
ハライチ
【天才】
那須川天心
大畑花蓮
神野大地
【大群】
AKB48 チームK
（峯岸みなみ・茂木忍・込山遙香 等16人）
吉本坂46
人力舎若手芸人

成隊team k 4月上電視

後生成員對自己上唔到電視表示好可惜

未夠秤？唔係錄影黎既咩

佢話TeamK專屬得自己冇份呀
即係佢個位俾兼任8仔食咗
咁事實係佢新人新豬肉 又真係唔夠啲8仔嚟

TeamK 20人，出16個，4個落選 包埋佢
即係仲有3個8仔冇份
大概係春本、左伴、橋腸、山田杏入面得一個有得出

咁又慘啲既難得既地上波

公平咩

"超Big", 好應景

有恆心就得

超big肚腩

夾姐 諗多咗

我要大竹呀

大竹撞到唔想撞

串到。。。

我唔會嫌多的

嫌之前橋腸同大竹爭排位果時撞唔夠咩

唔係撞咗好多次咋
佢通宵打 我早睡早起

咁我都唔係好多姐
但果時唔係話大竹日日淨係訓4個鐘嚟打排位咩？

佢打排位唔會夾時間俾飯撞佢
我嗰時叫正常地清體囉
嗰個月撞得一兩次
其中一次仲係半夜醒咗入game先撞到

唔好嫌多
睇下我

算啦,天然大波妹通常都會肉地厚。上西怜同埋田中美久呢碟唔係成日搵到

啱啱先放工 係咪仲未出場

重力シンパシー套衫

惠理西川兩箭頭

賣完廣告就嚟料

惠理C位，上位確定了

應該係生唱...

咁都唔係生唱就真係要執了

生唱都夠膽淺井第二排田口第三排
營運你係得嘅
前排邊個唱得唔掂就唔講喇
好在坂川有貨交

又千葉坂川雙C
睇嚟即係坂川本身係はせもも啦

有種喺K房聽朋友唱K嘅Feel....

拍住坂川淺井川原田口唱歌嘅成員有福了

少女たちよ

淺井帶嗌AKB

完～

T8佐藤朱SR最後配信再延期到聽晚……

同樣肥秋團，聽而家播緊LAST IDOL啲歌芸同頭先比真係……

啲好歌比哂其他團

冇關係啦，一唱Solo已經係兩個層次嚟，冇得賴

其實呢堆人選千葉都99%係C，重點係iwake maybe原本佢係C定百百花係C.

巴打有冇睇TeamA公演

惠理田口又出

一聽見有田口即刻狗衝返入場
萬分感謝

A6r公演有睇呀, 千葉完全唔起眼, 不過最近上電視明顯受推.

玻璃心崩潰未

坂川陽香 我qq細妹

如果佢跳愛しさのアクセル同下尾拍住上你話幾好

我已經報左警...

有無咁癈。。。

人地鍾意全裸周圍走就唔好阻住人啦

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

又話全日墜波 原來偷偷地去咗劇場開工

依家變左向總單人show, 其實我想佢返僕夏公演玩Wink子彈多d.

我一向支持佢由佢debut開始

好qq 又好女仔 真心要好好支持佢

新三棍斷左腳已經

開始了

睇到都覺CLS

教主

竟然係奈勾

豬琪

顏射

有以飲我d_

果時青春着乜都靚

集體病發

個妝Keep到而家

又打過

又打dobon不了

第二回又打

on撚9 打生打死先有一集，營運會唔會廢撚左少少

索尼爸爸有錢
垃圾DH無

Redqueen 賺咁多淨係出一集
頭先見到應該獨家贊助

電視台你不如直接搞個眾籌啦

即係仲有得睇?
點都好,好事嚟

奈奈繼續有得上咪好事囉

叫UK課金算啦

終於到我撞

呢個羞恥化妝同盗賊嗰個有得Fight

支持下阿寶

見今日前田畢業公演
諗住清吓啲mail嚟醞釀吓心情啦
屌六百幾封unread

同台演出

有得跟

我有個1124 不過仲在籍唔驚

745

佢7分21秒嗰度以為佢跳緊海灘之最副歌裡面嘅一part舞.....

每日祈禱58單
根據本家人只會C一次原則
唔知下單會唔會係千葉做c

You too weak啦 すべて先七百幾
巴打訂個川本走咗年幾兩年冇新mail嚟都過千
我跟！ 鬥倒錢落海！ 鬥訂咗唔睇！

但由此可見田口mail抵睇
大家快啲訂

唔睇訂黎做乜

你係咪晚晚都有心機清哂一日七封

所以博多果邊已經冇訂一個人一日6-7封
如果係大時大節一日100封都試過點睇

例如美狗仲要封封都係鳩到唔想睇

鳩先好睇呀

我都諗個呢個問題
但有時唔得閒就唔會禁黎睇
退訂又唔好意思咁

要推新人做C咁9成以上都係佢，如果唔係，其實彩希都未C過，而且仲有老女人畢業單。

營運都唔會推彩希嫁啦 都23了
老女人有排都未畢業啦 畢咩業單

原來唔洗一定用果個mb既卡
總之墮幫每打到24萬分就有一票
希望大家可以投我個名

屌呃我抽左2次行天

鬼知咩

嗚呀鳩抽大pool保底中五星橫山由依

係咪可以last moment先投？
係就實好刺激

利申有啲想投Huetone小伙伴服部

應該得

仲有少少可能就係搵d2其中一個同佢雙C，但係久保外型同佢又唔係幾夾，西川就營運連一個電視常連選拔都未肯俾佢。

真飯輪流玩晒4隻game all in投啦

咁我投momone

不過最尾應該會棄保集中推兩三個
所以本家贏既機會都大

但呢招唔係味噌專長咩

咁講未免太抬舉本家ヲタク

不過dobon玩既人多好多 係睇最後係攬炒定棄保

本部箱推一早死9晒啦，味增廚就出名傾家蕩產都要玩串你個場。

話就話留力一次過逆轉
但中段一旦脫隊 隨時俾人棄保
好似柏木衝Akbingo咁早早認輸
所以真係想幫自己個推上位嘅話根本冇一刻可以鬆懈

利申花生

入場了

前說ちゃん啲講稿邊個寫好冷

不如睇村山奈勾祝福邊個 有呢兩個加成即贏

鈴木寶寶啲生唱好咗好多
起碼去到唔會俾到麻煩人嘅程度

仲成日有書出

搭錯線喇巴打

搭單問有冇巴打有門路睇呢幾頁

多謝千葉指名前田要做catchphrase

原來貼錯link

嗚呀 終於睇到田口fing劍

好野又反

想屌

GME

田口同西川跳新位
果然係田口第一次fing劍

ss左可否比佢地ss下
係咪依啲團體有啲女紅唔起會出去做女優

居然唱Zipper

同田口唱思い出のほとんど

16期VTR meassage

仲有彩希、大隊長同總監督

最後一曲 桜の木になろう

惠理喊得好甘 彩佳卒業快樂

佐藤 朱（AKB48 チーム８） 現正廣播中！！

遲咗兩日，終於開得成最後配信

2021 優佳里唔會畢業

收手啦 燈完隔離又燈埋呢面

彩希隻手擺位好奇怪

一個月冇用過老女人打
突然覺得驚把聲好婊

其駛你可以唔駛個個講既

唔好咁啦 Team B就快冇人

佢燈到TEAM N 得番3個人

Yukari你又岩？

教主不知幾正

隔離屋嘅變態姐姐教主會有人唔啱咩

青識貨
一陣班教徒衝哂出黎

想信教

無話啱唔啱 不過唔忍心睇到你繼續周圍燈

搞到好似D大陸人P圖

但願係全本家姐

咩菇

趁未有人上下頭十先

仲有我

完咗喇終於

完

第一次睇mb卒業配信睇到想喊

下個月找咭數果下仆街了

點解

頭先掉野掉得太過癮

係

佢仲要開咗幾鑊 次次都係咁多熊咁多城

其實唔難
準備賣

勁到

轟左咁耐，唔差在呢日啦

冇人睇歌唱力live?

睇緊

唱革命機

好man

d合唱首首都唔多掂

奈奈平時係咪只係聽動畫歌

唔唱柑橘色香氣op已經好好

其實想聽佢唱家有女友OP

啱啱玩墮幫，上家出紅心K，我手上揸住 8、階磚2、5、6、K，見有兩條友得兩張牌就縮沙用 8 轉階磚，下家出 Q，我出 K （有反墮幫）。轉咗一圈之後我出 5，點知真係有人出 8

嘩嘩嘩嘩
兩個Double May

AM 7:00 係 AM 7:00 嗰幅圖噉樣嘅話，起碼都要 AM 9:00 先 HOUSEWORK

吓仲邊番到工

法國而家啲人好似醒左 難左裝彈弓

新歌，唔知old news 咗未，不過唔係58單

補番YouTube link, 不過冇video

有冇人好中意睇akb啲衫
黑紅格仔真係好配

如果有得係賣 係香港咁多後生女都著格仔啲JK衫褲 應該都幾大賣

港女只會覺得呢D衫係毒到痴線

陪跑乙

Megu megu fire megu megu fire

最後武士

話說大佬你平均一日打幾多場倒

仆街卡住咗喺130幾唔上
今次全部set老女人冇溝卡

你夜晚10bet啦

似乎又輸

試吓先總之就golden bet期間？

係
扑中1鋪就fatfat
我個頭十都係咁樣打返黎

唔知攪咩呢

40場

我用豬琪都好快比人推落嚟

全職YouTuber

大概係四月新年度轉頭像同愚人節玩嘢撈埋一齊
茂木都轉咗做猩猩
十夢同小麟交換咗相

正評些牙上一頁
遲啲先睇

係喎 有新公式照未

你好，我是AKB48的柏木由紀，現在我被文春雜誌拍到跟男性約會，現在急需100萬元來阻止雜誌出版，請點擊頭像轉到我中國朋友賬號那裡。只要你幫我，我一定安排和你握手及約會。

是咪要棄推了

講句sor咪得

100萬先得握手咋？

前8仔肥書簽(佐藤 栞)正式新團出道了(呢個應該唔係愚人節新聞)，大家有性趣嘅可以科勞吓~

請繼續支持前田彩佳

Twitter咁快改到名
唔知ig名幾時先改到

起碼做返現役偶像 叫飯送嘢俾佢都名正言順啲

無限接近戰

柏木Youtube直播緊打機，但差唔多1/3時間都用嚟傾電話

佢打咩驚

爸爸活

栞栞轉左職

川原話寫咗信俾前田
前田覆佢話唔知有件咁嘅事
川原hashtag點名問鈴木
鈴木道歉...

笑死

睇錯梅田彩佳

哈哈哈.

唔錯嘅一個開場對話

一日一成美

柏木打機都幾勁，2連勝

可能已經秘密練咗一排

100萬夠唔夠食還野10次

原來有bet真係好緊要
頭先我golden bet以外試咗兩場用3心
之後有一場贏咗 即刻上咗20名入頭100

明白點解有人寧願 burst 人。利申啃咗

冇 bet 都得，勤力啲睇廣告就得

我成日都幫人啃

明明我日日都有on
日日都有睇廣告

完全唔明點解你唔貨都可以打多我咁多

平均一日~40 場，計埋每日回+活動送心，每日睇 16~17 次廣告就得（回滿費事用）

我想講
我買咗gold pass嘅話每日只可以睇兩次廣告

有埋自動回體勤力啲打就得

點樣可以睇兩次

支那狗俾番轆轆個肚臍我地

打錯睇一次廣告

一個鐘先睇一次廣告
睇16次咪除咗訓覺幾乎個個鐘都要即睇

岡田奈奈今次好man!

放開奈奈啦

都係嘅，而家喺啲舊AKBingo先了解多咗佢

型呀，女王feel

轆轆

窮到門口廣告都無錢買

@jam係咪黎過香港幾次搞?

第一首無肥秋寫既48歌
真心好似好聽左

肥秋無心搞不如判比其他人

年事已高 開左事例應該都有下次
感覺呢啲歌先啱宜家大眾啲人聽
嗰下吉田秋花爆上去真係聽到起雞皮

秋吉優花先啱

歌好聽成班唱歌又勁

覺得一定有判左比人代寫 只係用返肥秋個名

點解又係廁所

睇嚟人哋係同飯夾時間一齊玩
俾你條友撞咗入去仲要墜埋個mb

樣靚身材正
可惜啦,咁快引退

阿寶又有グラビア

岩見先生好似冇乜點變

你唔講我都冇留意

瘦底大波，有d人唔係黑人憎，但又永遠吸唔到飯，可能又係果句，無觀眾緣囉，佢同島田晴香一樣，參加過咁多屆總選都未入過圍，都算係一項紀錄。

大家要記得聽日T8七周年la

島田又係慘
其實佢輪廓好靚，但係成日俾人話佢肥。
不過都唔緊要啦，據聞佢畢業引退後事業發展得幾好

好可愛!
望落去仲有種令人好舒服嘅感覺

大竹俾飯質問佢做乜墜波玩得咁少 排得47
跟住佢話今晚內爆到上第一先瞓

佢知我肚餓

撞夠未

珠

我珠辛苦了
如果唔係佢當年首大聲鑽石 AKB邊有咁嘅成就

陣間12點半睇向總fing劍之前
歡迎重溫一下早兩日田口fing劍嘅片段

八仔周年

真,無珠c大聲鑽救番本家既話個陣就已經收左皮

你地仲邊有咩難波8仔？？期俾你地睇

頂你個肺呢個報刊仆街到已save

報刊po啲咁嘅相出嚟真係好咩

好奇問吓，其實係咪真係有人咁講過？

AKB/OUC48本家討論區#15 舞台劇馬路須加學園蕾-RAI-絕讚公演中

#364 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隻腳伸唔直

nikkansports的相咪即係營運的相囉, 今次只係回饋粉絲.

添K喺電視番上同人鬥食Pizza

阿朱返咗家鄉加入tbc東北放送做新入社員，今朝番組上初披露

啱啱Check過應該係喺呢個番組度發表，節目逢星期六12:10~1400播出

撞到未

尋晚爆咗幾個大心都撞唔撚到

（世界仔, 2021）

佢本身regular黎，以前個個星期放送前直播食便當

唔係打得多就撞到既

半夜三更可以點夾時間喎

唔明....
唉算啦

有心就好快paradise架喇

我一月ハピネス
四月都仲係ハピネス

一日仲在藉都有機會
我就皮已收

都唔會真係有嘢睇到架啦

黑洞視界以外

七周年合照

仆你個街 有ハピネス仲嫌撞得少

有goods

我都想撞多啲

又有

屌吖 睇咗大半場本田そら生誕祭就落街食飯
返嚟先知宣布畢業

ゆりみち 現正廣播中！！

出道7周年！

班女感情好似比想像中好

每日祈禱58單

套舞台劇其實講咩

原來咁猛料

今日好充實呢～

呢套戲好好睇，d演員都做得好，記得蒼井優老豆話呢d草裙舞鹹濕暴露所以反對, 有一幕兜巴挖自己個女。

咁貼多次先

none

好平如潮

飛機可以好安全降落

羽田空港D滑走路

再話我飛機場就打柒你.jpg

同我耳一樣身材都好皇道偶像

唔係架 呢度仲有班手足話有耳係富士山

肥向笑而不語

成熟高雅而不失可愛

真

直頭熟到透晒

真心呢

dllm又係度打稻草人黑我耳

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

大空トーク加岡田梨奈
連佐藤詩識都召喚埋嚟電話出演

我係咪阻住你哋

一打三

ゆりみち 現正廣播中！！

佢個風扇好嘈

成美

Yukirin!!!

借問聲neo 有冇字幕版, 搵過B站同 google 過都搵唔到

正到

唔該晒

STU48 石田千穂 活動休止のご報告

而家係咪推邊個死邊個

冇講原因

新人留名

咩事牙

好似隻耳聽唔到野？

明明佢咁瘦 但係點解睇落去好似冇腰咁

邊度講？咁大件事？

因為連接頭同腰中間有啲系統上既缺失

香港咁大邊幢大廈29樓呀

有以係咁上地上波都冇人講

今日(４月５日）
１９時〜 TBS クイズTHE違和感
２２時〜 BSテレ東 THE名門校！日本全国すごい学校名鑑
２３時〜 ひかりＴＶチャンネル＋ 特命ぺこぱ

明日（４月６日）
５時２５分〜 フジテレビ めざましテレビ（６時５０分ごろかな？）

有冇link

我耳

屌吖 skip咗前說先入場睇公演
原來今日大竹

出來了

系統上嘅缺失你個用字好好笑

行天

尊重啦

阿朱又開台咩？ 同一鋪撞到兩個あかりんパラダイス

仆街 我未認到邊個係行天係咪右邊

想奶

睇下你班咸濕仔有冇亂寫野.jpg

好想要個好似肥向咁可愛嘅女朋友

4/9 FLASHデジタル写真集
達家真姫宝リスタート

FLASH->光文社->あおきー

一直都想知kindle 版會係點, kindle 係黑白
要用手機APP睇?

留名等有kindle嘅巴打解答...

其實akb全盛期係日本到底有幾勁?
依加乃46同akb全盛期又差幾遠?

我估真係大人細路所有人都識，茶餘飯後就會傾推邊個咁嘅level，國家現象級
利申18年先入坑

日本Yahoo有人問。你可以用Google translate成個page, 睇吓日本人嘅答案

好似九成娛樂雜誌都係講48
其他水着妹藝人收入減少 國民感到厭倦

幾個po都話akb嘅成就係異常 不可思議

連香港都開到實體店?

Eric

全祼待機

淨係講Smap係會同AKB一齊跳曲奇已知同46最紅時期勁好多

利申:個人感覺

上面個圖全盛應該係2010-2011 神7全部在陣

flash雜誌圖好過寫真集

好驚陣間宣布話卒

講咗唔會揀生誕宣佈

咁FLASH digital 寫真集係前者定後者？

幾時講過

啱啱啫 感言一開始

咁啱skip左聽唔到
搞到驚左成個尾段

明明地

你班仆街仔係咪唔想睇肥向除衫

揀圖既問題

佢唔係話贏左都唔會要咩

冇印象聽過

我有印象喎 報嗰時講咗

唔緊要到時咪睇下點

佢應該係話諗住2/3位就算

屌你個垃圾營運
總監督都要求你咁先俾出寫真，早3,4年就應該出啦
都唔講係總監督了，之前年輕大波高人氣都唔出，前年就俾個肥閪出

請轉投行天優莉奈

可以預測啱啱好囉2/3位其實都係神人嚟

一早準備哂下台階佢啲飯

係佢贏輸都俾人話
但營運又要佢出戰先咁講啫

唔想撞大竹嘅唔該唔好入game

手足

佢攬炒派想喺度r走姓向啲票俾行天 最後兩個都贏唔到

輸都唔緊要

點解可以又中

最緊要味噌狗輸

加油行天
雖然我6票全投難波 內心會幫行天打氣

夾時間最後一鋪撞到 今日第二次
終於Romance

波控 is too mainstream
全投坂口渚沙 （講笑）

想睇我毛毛呢除多啲

不了

仆你個街仲話自己撞得少

自己個推係唔會嫌多的

Up主喺標題同description寫咗精華俾發表廚睇

安利一下まなくる版炎上路線

樓上好人一生平安

［得一想二] 有冇巴打有BUBKA 5月号

原咩神牙

由16年話要出寫真講到21年, 真心覺得佢無期出就唔好再講啦, 尤其今年話想去歐洲影相, 一聽就知又係得個吹字.
今次個game都預左輸係正常贏就bonus, 一來本部無集火呢回事, 二來佢d奇行種飯, 講戰績放係成個48圈都係笑話黎.

但一開波就講明2-3就得真係好無霸氣不可為都俾啲氣勢黎好嗎

就好似總選正路奈奈都知唔夠珠櫻打咪又係嗌想要第一佢地唔嗌set高啲個目標點叫我地俾個肝佢

其實點會冇期出唔搞啲濕鳩活動咪有期出囉

冇睇牙宝果團啦 但係我印象中呢度啲手足都po咗啲水著好多次
人地細團都有得搞 你DH唔會衰到冇得搞呀嘛

奇行種飯就另計啦 本身本家就唔夠團結
淨係Team A K B 4同8仔已經大把野可以講
都大把人唔當8仔係自己人 但係8仔果班又想出人頭地
你要玩集火 先要解決咗呢個文化先

就係因為自己年年都話要出寫真, 所以今次參加就講明目標係2,3位,
話就算出都要靠自己咁話, 而唔係靠呢隻game.
一開波就蝕章, 而且無論輸贏, 5ch班撚屌咪一樣會笑9你,
玩得就想第一架啦, 依家keep著第二唔上唔落, 你點出聲摧分?

呢個本部營運講起都真係火滾, 都唔知幾多次我小到口水都乾埋.
本部唔團結, 箱推死絕呢個情況, 想改善首先應該要由本部純血單做起, 偏偏呢個希望我自己覺得又相當渺茫, 唉算罷啦.

呢位仁兄都活躍左好多年, 講野永遠又長又重覆, 雖然膠但佢愛柏木就應該係真既.

現今個情況係本家需要8而唔係8需要本家
死都唔肯比8解散

本家箱推幾乎得番8有
想有分團果種團結，下世吧

依家賣哂分團出去其實有機

呢個就唔講啦, 向總的奇行種飯就係懶, 決心低行動力低, 做乜都諗著過骨就算但奶野機率又非常高.

賣咗出去就唔會返嚟架啦
你望下難波同博多 而家睬你都有味

58單出唔到 我覺得除咗係因為武肺之外
有機會係因為分團唔肯出人
然後唔肯出人嘅話隨時百萬都保唔到
所以費事肉酸而唔出

難波都自身難保
仲點幫你本家

本家有行天carry就夠了

明明係成美carry

好波又燈

永續yukirin

絕對可以再戰十年

本部營運面皮夠厚玩到好似50單咁, a/b side都俾人食到骨都無埋, 咁點都有得傾下既,唔得你就繼續食自己玩再販啦.

其實本家紅白落選都夠落面，村外仲有幾多人關注新單有無百萬銷量丫。營運應該承認人氣不再，認清自己團既定位同特色，紮紮實實做好推一個團應該做既野。

team 8係咪因為豐田贊助有合約而要留住？

幾日前無左啦

運營識咁諗就唔使今時今日啦
食分團鴉片食上癮終有日係要嘔突出黎

遲D可能有

T8真。救世主

尋日都冇留意到原來個網有咁多嘢

寫真集都會有

唔該哂大大

諗就緊諗到既, 只係無人想跳出個comfort zone, 寧願舒服到死都唔想改變.

日企好多時就係咁, 你睇佢地的電視台乜四大民放, 明明間間都財雄勢大, 但又俾來去四五間藝能事務所擺佈足幾十年, 果種苟且既安逸心態同利益關係, 真係荒謬到痴線.

左膠？

可唔可以等完武肺先卒
俾我見最後一面

邊個話唔可以

唉又認錯人....

認左做咩

上面twitter嗰張圖佢個髮型,面型, 笑容又好似麻友下圖髮型

今個月呢張已經最靚
唔想再轉封面了
除非sec都出呢套衫同個距離好睇

佢一直都好關注呢啲時事啦
佢之前有出聲支持周庭

呢張係一百內？

有冇人因為推岡部麟真係去左最冇魅力既茨城

我唔推但去過 真心霉

無去過

上年升咗上42啦
依家47係栃木

不幸發現今個月張五星同12月張四星一樣圖

連最下位都冇埋 真係乜都冇

連話題都冇埋

啲相係咪生寫相
見到有啲真係影到幾肉酸 牙黃都唔p番白

係推嘅 唔通唔抽咩...

Sorry 唔係講由依 係講其他人
但係整得出嚟就唔好咁hea

唔緊要啦唔通我有個月嫌佢張五星唔好睇而用咗張保底喺第二個度又大大聲講咩
不過一個成員每三個月一set一二三星
每個月兩張四星一張五星
仲要一口氣影哂 乘返成百人
又真係好難維持水準嘅
（雖然已經揭發咗有重用）

邊個咁慘我反而覺得張生寫相解像度有啲低有張相睇個陣好3d, 一開始我仲以為自己打J打得太多

茨城大使推介：

地址：茨城東京

利申：未去過

以前喺水戶影的

親身見證過茨城有幾霉

法國成美好鍾意烏前擺對波上枱(如果有)

點解係法國
Btw睇波有優香

有冇T8飯有買佐藤七海閃卡
好貴

想食轆轆隻豬

未去過但想去 筑波サーキット

同柏木果啲比

柏木無包面點比

你啱

留名又比人爬

呢位朋友係咪成寄信去ゆきいん time個個

打錯ゆきりん

成日去上星期先去左日立睇櫻花

勁到。。搭幾個鐘車來回咁去點跟

岡田 奈々（AKB48 チーム４） 現正廣播中！！

奈奈開緊SR, 要好多好多人

今個係BB成美

原本有，可惜佢減咗

轆轆好密實比人包到實一實

記得早兩日有人po轆轆個頭都冇埋lu

鄉下D人係會保守同密實D

俾得一半錢

老女人來了

靚到

開唔開到都成問題

涙のサプライズ
言い訳maybe
フライングゲット
辛苦哂佢老人家了

講咗冇發表 冇嘉賓

最多咪又無觀客

上年無觀客悶到

Jm9

before

after

誕生日TANGO
Confession
記憶のジレンマ
細雪リグレット

呢個block幾唔錯

屌你老味原神

Birthday Wedding
よわむしけむし
Green Flash
青空のそばにいて

LOVE TRIP
初日
#好きなんだ
アリガドウ

郡司さん出嚟獻花

タンポポの決心 #ファイト1曲AKB
遠距離ポスター

完～

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

今次染銀

呢張唔錯

唔知那來嘅勇氣走去玩4心bet
撳入去果下突然lag機 之後心諗仆街啦屌

希望世界仔唔好打死我

唔打call睇idol做乜

出定先

你最岩聽呢句

人地打緊啦 仲唔入驚

入緊驚啦

應該到akb執個時都會咁安排

世界仔真係好，又有人幫佢撞到

有啲好奇究竟有冇人撞過豬琪

邊到睇的

DMM

二百零蚊個月 當買報紙

嘩 好慘
一人週年公演已經夠慘
啲飯無得打call 搞到好似得柏木自己自嗨咁
成個氣氛好尷尬又好慘

Aidoru通常一兩日就有種。

我由頭睇到尾 一啲都唔覺得慘喎
開一人公演係為咗推其他成員唔推佢嘅飯唔好抽呢場
令到成個觀眾席都係佢啲飯
係優待嚟 唔係個個有咁待遇的

有種好孤單好孤獨嘅feel

當開個唱

支持大家用VR睇

本家post好似真係冇聽過有

你見豬琪個rank得一個有キセキ 兩個有キラメキ
即係話應該真係好少玩

開ser個陣撞過2次之後就無

忙到機都唔打

一月撞過

開前同開後咪一鳩樣

轆轆大把貨牙

好mean

又遮住個腩

IG見到，唔知新定舊，不過

風格開始變

今個月墜波曲奇有CM紀念2020嘅奈奈同大西喎
世界仔準備好課體課金匙羹未

照騙

唔係掛,呢排少打得番4萬金幣

你有魔法卡架嘛

課左落第度無錢了

笑死

抽車寄

車奇

高汁相

正式宣佈 - AKB48已成過氣國民偶像

今日安田叶生誕祭
咪梗會有節MC主題係圍繞主角而冇同佢本人講架嘛
點解連大盛都俾人fake鳩埋

本部營運：你通頂打多幾鋪機，我地再慢慢傾下。

Yukirin IG live冇人講

開個網集資應該快過打機

天然，鬼馬又有口材，其實好多新一輩成員都有潛質，可惜落係呢個仆街營運手上。

今日未po

一定啦 仲實搞得成添啦
我估係營運冇油水撈先唔准佢咁做
然後又戇鳩鳩話要去歐洲影 咪盞為難自己

話唔埋架，依家都有前成員咁玩啦。

話沖繩咪算
影得1次就有第2次

即係畢業先有得出

完咗?

10幾分鐘就完, 好似係講AxxxxTV fans meeting

定呢個

唔係喎，我聽到佢講AxxxxTV

條link單嘢幾爆喎
但我睇咗最尾一分鐘有印象講咩fan meeting告知咁

。。。。。。公平咩

幫你中

點解你可以咁得閒

Battle Fes 轉咗 auto 十世

冇玩過 淨係玩隻墮幫都夠煩

分唔到岡部麟同吉川七瀬個樣

你係咪盲

對眼勁似

有冇人譯下講緊咩倒數第二

Music station經常攪的濕9投票，乜國民跳舞歌排名，咁衰極尾二都叫入到圍既。

今晚同之前唔同，係即時投票

反而奇怪點解啲人投TT,明明問緊國民振付

審美疲勞，國民已開始覺得煩。

真其實都幾難認錯

ななせ個樣我覺得有少少似泡妹

邊位

認到了 愛美黎

大竹生誕open ball

假設，我係話假設，武肺完咗，本家有望搞握手會同出58單。就算規模細啲都好，有冇Ching會覺得有望搞番總選呢?
都好希望48s可以再好似當時咁hit，或者致少可以彈番起

當然有得搞會好好多,至少有啲話題
只係有咩人join先係重點

唔識日文仲以為大竹卒宣

打左成晚出得2個彩餅

SKE算唔算係人氣最低嘅48團!?? 睇緊雀姐收皮Con竟然真係冇乜歌識

問過大米團未

Sor 真係已經忘記咗有呢團

垃圾團既歌你唔識好正常

其實幾鍾意佢地啲歌,但好玩唔玩玩輪大米

之前第一隻聽到嘅係《世界之人》，本來歌都幾好聽MV又幾靚，可惜之後就真係做咗「世界之人」……

我老豆唔睇波唔識邊個美斯
佢係咪踢波好廢

冇睇開唔識都正常

我識碧咸同牙朗

話左你死獌狗

315號都幾好聽既

呢幾年最頹應該無錯，除左ngt

Max315我直情覺得係48團既經典之一。

緊係經典啦 做假做到成個Rh無撚晒意義咁經典

唔洗分架啦 兩個我要晒

個撚個都唔識分

我狂中

成美食緊雞

不過出樣個方式...我N年前補習都冇咁柒

冇乜睇畫面
聽到佢講こんにちは跟住一輪槍聲
談笑間又殺多兩件

啱啱俾人隊冧咗

下鋪有らんりー緊急參戰

彩餅有無咁難出牙依家先得個5舊

有位ching課咗HK$100俾成美

人氣嚟㗎

Rh即係乜嘢? 總選?
我淨係知大米團有一次總選頭10名啲名次怪怪地

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

生誕祭賽後檢討

當時一夜間有幾多自稱大檸檬飯蒲頭，dllm好努力好有氣質灰姑娘呀，你知我知係假，但人就係跟風崇拜結果既佔大多數。

一直都覺得唔撚make sense唔係唔靚已經係樣衰又無咩特點咁

青春可愛之餘，啲女人味滲緊出嚟

我耳著到生命面包咁

唔係你耳，但好貼切

出價1億斟掂女星下海 AV業界人士認拍攝已完成

屌你如果真係前member又影衰晒

生命麵包都唔錯吖，好似佢咁

呢個色就變咗野餐布

希望千祈唔好

大撚鑊

佢參加過好多次akb甄選, 仲有乜打工akb都失敗, 最後好似靠d2突圍, 其實營運搭雞棚選佢做主角真係唔蠢, 因為呢d屢敗屢戰既人背後有故仔可以做文章, 班吹捧佢既傻撚亦可以拎著呢樣野四圍打J.

who

fake news嚟，岩岩有人update左

半恰眼瞓清體 嚇到醒哂

好彩，唔該清

試咪test ding ding ding ding ding
Hello大家好我係Wilson Liu

條友似乎拍片前唔記得食藥

#1卒con完全冇人講

原來今日 聽講尋日有松井玲奈喎
如果今日冇咪...

W松井

肯定冇

成幾十歲人 著埋啲咁懶性感又性感唔起 Q又Q唔起嘅衫真係

尋晚去鳥姐卒con係友情，今晚如果去係人情

柏木由紀@Yukiriiiin__K

今日は人生初の、ものもらいできちゃったし、
お買い物してクレジットカードでお支払いしたら「AKBの柏木由紀さんと同じ名前なんですね～！」って言われちゃうし！

困っちゃうわね～

阿嬸你同明星撞名喎

鈴木寶寶生蛋

#1疊馬到

乜原來仲有AKB

乜啲熟到透晒嘅阿嬸仲有人記得個名嘅咩

亡靈大咗肚上人卒Con台係咪第一次

果然係WIC，要全地球48系拍片嚟祝賀

好多尋日有嚟鳥姐卒Con嘅，今日都拍片嚟算鳩數

鈴木寶寶

係咪在籍既日本姊妹團得由美仔

係，甚至都冇話代表船團嚟

有咁fd既咩

真係鐘意

好似以前係真飯

我淨係知佢推奈奈同♥️瀧野由美子ちゃん♥️

人地46又出碟了
係咪仲永續緊多謝失戀

究竟係世界仔有女先定58單出先

呢張影得好可愛

未見過咁柒嘅營運
班女集體總辭好過

多謝失戀再販今日中午截呀

天氣姨姨慘被拒絕

終於肯出

有冇大佬可以幫手落bid

兩個成日都接影咸相幾時俾有料啲嘅mion同mogi影
btw 好似新世代冇乜邊個有波路

點樣落的

個團長先可以按到隔離個入扎

唔除點知有冇

呢方面本家真係要學下nmb

難波只要高中畢業唔抗拒除衫都會俾位去影

教主都有料的

知唔知教主幾多歲

麟麟開fan club

第一次睇佢公演都N年前

教主入團嗰時郭子仲喺度...

都成十年

就係要呢啲新力軍

依個係小小小三

入左會有咩特別？

二婆

咁要入幾多

係咪要比月費
好似patreon?

ALL IN 都係第3

居然有人做最新兩集神tv熟肉
呢兩集都幾好笑

幫到盡架喇

加埋先係真嗰個數

姐係60萬再加我上面個90萬就係真個分？

zun關西member係專搞笑

同埋竟然仲有027推字幕組
利申都算係半個7推

原來田口都

知得太遲 不過佢應該係唔肯除嗰啲嚟

連登仔club仲收唔收人

照打上面嗰個名search就得 好似係

apply咗

你之前唔係有club?
世界仔嗰度依家好多棄驚hea打到每星期300名都保唔住
入嚟都無咩着數

我之前嗰度連埋我得三個活人 最高峰都係七八丁友
最新排緊四百幾

都卒左，打飛機咩

個club hea到我從來冇care過原來有排名呢回事

ゆりみち 現正廣播中！！

95年好似係

好想同隔離屋變態姐姐一齊玩

係

不過我覺得可以hold一hold住先
臨尾到差唔多先殺個尾注

我驚咁早會比人抬價

嘩嘩嘩，呢位mb叫咩名？

90萬個分係我？咁60萬又係邊個既分黎

T8靜岡縣代表鈴木優香

Thanks, 佢性格唔芝麻同靚就ok

60萬唔係之前有人入札咩

唔知姐係會入面已經有人試過入60萬？

係 不過好快有人高過
然後出咗圈外

反而想知之前bid過60萬仲可唔可以加碼
例如加多50萬變110萬

係咁

但係佢cls

咩抖音牙

嘩! 好大波搏喎佢

露得幾有技巧，唔會露太多，次次露少少釣吓胃口

好有機心

有名你叫H鈴

對腳

我婆正D

上圖係邊個？
左右係同一個人？

冇記錯佢上面幅gif件衫嚟出本家15週年紀念配信
見佢咁著好感度係升係跌就見仁見智了

唔同
左係肥栞右係成美

你地當T8死
個撚個都唔識

又笑9人
明明超正

佢下手阿肉子都走埋啦

咪撚貼肥屍啦

個個波控講緊鈴木優香嗰時唔通我又「橫道侑里今朝開615咁大件事都冇人講？」咩
畢咗業一排就冇人識呢家嘢已經睇化咗

成美未畢業當人死

唔係呢...app版兩幅肥簽喺上 成美喺下
我諗佢唔係唔認得成美嘅...

雖然應該冇乜人care
但橫道開615係真有其事

請支持橫道侑里

Why

其實重有七海

係佢手下咩

邊個咁大整蠱整個咁嘅蛋糕公仔串當事人？隊友們？

下手即係新新潟呀

個優香係tiktok有條片直頭係著緊身衫咁dum自己個身
之後個重心係個波度

你貼佢個STORY CAP圖就會有波控加推

冇check ig添

肥向呢啲做女朋友真係冇得輸

結婚就諗諗先

結婚我可以

結婚點解唔得

中

有D似樣

今期奈奈張咭好似唔錯

中唔到牙

應該係fans整
鬼叫佢成日露個pat出尼

踢撚死人

cls 陣仁味出晒嚟

我晚晚中出佢

仁味？

今場僕夏啲人選好有化學作用

唔係
成班幫佢慶祝個陣個蛋糕黎

一直以為係fans
有冇出處睇

8仔以前淨係識小栗子同岡部麟

玩會幾好玩 但差一種安心嘅感覺

如果要結婚嘅話saki會係一個更好選擇
佢會似係喺屋企等自己返嚟果啲

淫

芝麻人種 不意外

當年有無清睇過即時露點嘅片(橋本耀)

再過多幾年就考唔到古架喇

最多咪轉日向DD

屌呀撞咗粒半鐘夾時間都撞唔到大竹

差啲唔記得咗永野芹佳

我中意果D好多都畢咗業

隻狗好得意。

死咗 火化埋

15歲，狗去都呢個年紀都好盡，貓反而有機會長命d.

依家除咗柏木，邊個成員係留得最耐？

好似係撞名only...?

原片係邊

Akbingo neo 播放之後嘅訪問(小栗子&豬琪)

一個漢字 一個平假名 兩個都係肯google就即刻有 都好難叫撞名

我google橋本耀都出到嗰個グラドル...
仲有content farm話係前AKB橋本耀露點
但我只可以話兩個個樣同出生日期都唔同

Google過全部有遮

嗰個名加啲keyword根本就好易搵到
但我唔知無啦啦走入48post貼個同48無關嘅人求露點片係做乜能嘢事
求片就自己去成人台開post求啦

冇乜所謂
八卦吓

By the way, 佢係亡靈，都唔係同48無關嘅。見到佢同其他15期生好似喺綜藝度幾friend(又幾靚)喎，search吓佢發覺有件咁嘅事喎，咁咪睇吓有冇Ching睇過囉

Oh, 咁可能我搞亂咗
Thanks

兼唔好意思

橋本 ひかり（はしもと ひかり、1998年1月8日 - ）は、日本のグラビアアイドル、バラエティタレント。愛称は「日本一脱げる法学部グラドル」 ...
カップサイズ： F
スリーサイズ： 89 - 60 - 91 cm
生年月日： 1998年1月8日
現年齢： 23歳

橋本耀是日本女子偶像團體AKB48 Team B的前成員，神奈川縣出身，所屬經紀公司為M's enterprise。 維基百科
出生資訊： 1997 年 6 月 17 日（23歲），日本神奈川縣
身高： 1.52 公尺
畢業前所屬團體： AKB48
現年： 23歲

兩個唔同人係咪咁能難理解啫

後尾睇到yuihan兄嘅解釋，清楚番啦

膠希最近好似肥左

比奈奈養肥左

好有90年代玉女feel

好事嚟起碼對甲組腳冇咁顯眼

用整體肥黎掩蓋部分肥

Sor, 誤會咗，我Google個名嘅image嗰陣我就見到以下嘅search results喺最top。所以以為邊位ex-members仲搏命過鈴木優香，咁咪八吓囉

至於咩漢字vs平假名，日文有限，唔係好識分

喵？

漢字同平假名都分唔到 依位師兄幾識搞笑
做多少少功課先上嚟問啦

即係日文有限唔可以睇日本偶像？

blocked 似假膠

大家志津香？

一個叫橋本耀
一個叫橋本日文字
點會分唔到

唔講日文程度高定唔高
睇日本idol唔識睇平假片假係好大鑊

我當你 こんにちは，ゆきりんです 都唔識睇

有冇睇到上面幅cap圖？
反而我想知橋本日文字喺中港台會點叫同點寫
各位清飯咗咁多年又識日文&日本文化梗係識分。
細佬剛飯夠一年，之前除咗愛情動作片啲日文會話外乜差都唔識。

唔係話唔睇得 我自己啲日文都好唔掂
但至少仲分到漢字同日文

冇錯，係唔識。其實我之前都講過，覺得我問啲嘢白痴嘅可以跳過。

而家自學緊日文，但係大家應該明白，舉個例，而家突然間叫在職嘅大家去學法文你哋係咪可以短時間(1-2年)內可以純熟地讀寫法文？

定係日文Background唔夠，對mb熟悉唔夠就唔歡迎？

咁我水皮吖嘛

Sorry, quote 錯人
原本想Quote上面唔知邊位清話呢啲日文冇可能唔識。

突然覺得保保好QQ想加推了

有無咁癈

其實好小事我之前都撈亂過，好正常一search圖就出，仲要啲中文報道唔會講平假名，我睇睇吓覺得唔似樣先知唔係一個人

本身只係似 喺華文世界易誤會
但由呢度開始俾content farm穿鑿附會到錯哂
所以就算咸濕都要識自己fact check

諗起公海個1億羊拍av個po

開始要拍SKII廣告嘅年紀了

熟到透晒唔拍SKII仲可以拍咩

下海

做人呢啲適可而止好喎

啱啱先查咩事
無論日本定連登逢親呢啲話題啲人都精蟲上腦亂鳩咁噏
前國民偶像團員 引退咗幾年 叫K吖嘛
好心啲人睇吓符唔符合條件先好噏人個名啦
鳩噏完出嚟俾人一招收皮好過癮咩

人哋横山由依同横山結衣都分唔到，好難怪人哋嘅

咁多年嗌娘娘下海依家嗌埋paruru, 根本一味意淫腦補，滿足自己的鹹濕幻想, 現實係點邊有人理。

自宅初公開 然後又紮竹筍辮

多得一堆綜藝，分到啦

又唔係唔同樣分唔到真係on9
btw話人露點搏上位直心膠

哭咗 原來今日公演開五點
一入場大竹啱啱自介完

真心膠? 咁我認嘅。至於點解搞亂，好多上面解釋咗。同埋既然有事業線經常若隱若現&喜歡露股邊嘅MB, 咪以為唔知係咪有位ex-MB唔小心/後生女想出名但諗歪咗，喺直播中出事lor